南亞狗，蝗蟲大媽，警犬，自閉青年大混鬥

全部香港特權份子

係

好明顯果個青年唔係特權份子啦

係既會比人圍?

個學生已經好慘，可唔可以唔好亂咁無憑無據就話人自閉青年

有冇source